★美聯：黃竹坑站5期住宅日後每方呎售價或高達3萬元

美聯測量師行董事林子彬認為，港島多年無新供應，項目亦有鐵路優勢，預計估值或高達過百億元。當政府推動的「躍動港島南」計劃配套成熟後，區內商場及交通都會受惠，隨著黃竹坑商貿區成熟轉型，未來項目每方呎售價可能高達3萬元。

福地 好好住

黃竹坑都3萬
周圍乜都無

工廠區貴過豪宅地段
香隧又係死症

呢個估價算正常喎！

隔離有工業區嘅

港島新 CBD
地鐵站上蓋 + 地鐵商場 + 海景 + 南區 + 海洋公園當會所

有新商廈啦

一脈相連中環

如果你聽晒全段

你會明白, 佢鬧得係好啱

做 SALES 無單開, 真係返公司做乜撚嘢？

受惠於海洋公園免費可以成日去

海洋公園遲d應該會用埋黎起樓

平

其實3萬蚊算平，北角碼頭新樓都4皮
全南區近30年嚟最大型屋苑，對上一個已經係海怡半島
黃竹坑地鐵出中環最快10-15分鐘，第時起埋南港島綫西段，黃竹坑就變轉車站，東去金鐘，西去港大
基座商場全南區最大
高層向東遠望海洋公園同深水灣，向西遠望香港仔避風塘，向南望南朗山同埋遊艇會
永久海景同山景，因為附近已經冇新地皮，除非黑警學校搬走
基本上冇得輸...

乜都無=清靜
好撚嘈=方便
天喬底都係豪宅

等海洋公園重建呀

你依D港豬奴隸果然好嘢，歪理當真理。